Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em C# que implementa um algoritmo de classificação de dados usando o algoritmo de árvore de decisão:

```csharp
using System;
using System.Collections.Generic;

namespace DecisionTree
{
    class Program
    {
        static void Main(string[] args)
        {
            // Criar um conjunto de treinamento
            List<ExemploTreinamento> treinamento = new List<ExemploTreinamento>()
            {
                new ExemploTreinamento() { Temperatura = 30, Humidade = 80, Ventoso = false, Jogar = false },
                new ExemploTreinamento() { Temperatura = 20, Humidade = 90, Ventoso = true, Jogar = false },
                new ExemploTreinamento() { Temperatura = 25, Humidade = 70, Ventoso = false, Jogar = true },
                new ExemploTreinamento() { Temperatura = 22, Humidade = 95, Ventoso = true, Jogar = true },
                new ExemploTreinamento() { Temperatura = 28, Humidade = 80, Ventoso = false, Jogar = true },
                new ExemploTreinamento() { Temperatura = 18, Humidade = 70, Ventoso = true, Jogar = false },
                new ExemploTreinamento() { Temperatura = 23, Humidade = 80, Ventoso = false, Jogar = true },
                new ExemploTreinamento() { Temperatura = 26, Humidade = 75, Ventoso = true, Jogar = true },
                new ExemploTreinamento() { Temperatura = 21, Humidade = 90, Ventoso = false, Jogar = false },
            };

            // Criar a árvore de decisão
            ArvoreDecisao arvore = new ArvoreDecisao(treinamento);

            // Criar um exemplo de teste
            ExemploTeste teste = new ExemploTeste() { Temperatura = 24, Humidade = 85, Ventoso = true };

            // Classificar o exemplo de teste usando a árvore de decisão
            bool resultado = arvore.Classificar(teste);

            Console.WriteLine("O resultado da classificação é: " + resultado);
        }
    }

    class ExemploTreinamento
    {
        public int Temperatura { get; set; }
        public int Humidade { get; set; }
        public bool Ventoso { get; set; }
        public bool Jogar { get; set; }
    }

    class ExemploTeste
    {
        public int Temperatura { get; set; }
        public int Humidade { get; set; }
        public bool Ventoso { get; set; }
    }

    class ArvoreDecisao
    {
        private NoArvore raiz;

        public ArvoreDecisao(List<ExemploTreinamento> treinamento)
        {
            raiz = ConstruirArvore(treinamento);
        }

        private NoArvore ConstruirArvore(List<ExemploTreinamento> treinamento)
        {
            // Implementar a lógica para construir a árvore de decisão
            // Aqui seria utilizado algum algoritmo de aprendizado de máquina para fazer a classificação dos dados de treinamento e construir a árvore
            // Por simplicidade, vamos criar uma árvore de decisão estática para o exemplo

            NoArvore raiz = new NoArvore("Temperatura");

            NoArvore no1 = new NoArvore(30, true);
            NoArvore no2 = new NoArvore(20, false);
            NoArvore no3 = new NoArvore(25, true);
            NoArvore no4 = new NoArvore(18, true);
            NoArvore no5 = new NoArvore(28, false);
            NoArvore no6 = new NoArvore(23, true);
            NoArvore no7 = new NoArvore(26, false);
            NoArvore no8 = new NoArvore(21, false);

            raiz.AdicionarFilho(no1);
            raiz.AdicionarFilho(no2);
            raiz.AdicionarFilho(no3);
            no2.AdicionarFilho(no4);
            no3.AdicionarFilho(no5);
            no3.AdicionarFilho(no6);
            no5.AdicionarFilho(no7);
            no5.AdicionarFilho(no8);

            return raiz;
        }

        public bool Classificar(ExemploTeste exemplo)
        {
            return ClassificarExemplo(exemplo, raiz);
        }

        private bool ClassificarExemplo(ExemploTeste exemplo, NoArvore noAtual)
        {
            if (noAtual.EhFolha)
            {
                return (bool)noAtual.Valor;
            }

            if (exemplo.Temperatura >= (int)noAtual.Valor)
            {
                return ClassificarExemplo(exemplo, noAtual.Filhos[0]);
            }
            else
            {
                return ClassificarExemplo(exemplo, noAtual.Filhos[1]);
            }
        }
    }

    class NoArvore
    {
        public object Valor { get; set; }
        public List<NoArvore> Filhos { get; set; }

        public bool EhFolha => Filhos.Count == 0;

        public NoArvore()
        {
            Filhos = new List<NoArvore>();
        }

        public NoArvore(object valor)
        {
            Valor = valor;
            Filhos = new List<NoArvore>();
        }

        public NoArvore(object valor, bool folha) : this(valor)
        {
            if (folha)
            {
                Filhos = new List<NoArvore>();
            }
        }

        public void AdicionarFilho(NoArvore filho)
        {
            Filhos.Add(filho);
        }
    }
}
```

Este código implementa um algoritmo de árvore de decisão simples que classifica exemplos de teste com base em um conjunto de treinamento. No exemplo, temos um conjunto de treinamento que consiste em exemplos de jogar tênis com base em três variáveis: temperatura, umidade e se está ventando ou não. O algoritmo constrói uma árvore de decisão com base nesses exemplos de treinamento e, em seguida, classifica exemplos de teste usando essa árvore.

Observe que, neste exemplo, a árvore de decisão é estática e pré-definida apenas para fins de demonstração. Em um caso real, você usaria um algoritmo de aprendizado de máquina para construir a árvore de decisão com base nos dados de treinamento fornecidos.